SEA TO SKY 日出康城住客可以優先認購

有能力買多間既最多都係本身最早你既1-3期長實既客仔
本身1-3都係大單位, 除非發左達再買黎投資, 自住樓換樓根本唔係選擇
搞笑咩.

家下有錢入市，why要撚康成

低水. 屯門外另一選擇

康城個配套理論上ok, 但隨時要等10幾年，唔太化算

10幾年又唔使, 6-8年
基建落齊晒, 預埋DELAY

因為多 3 4 房 康城啲人係主要客源 所以咪要咁吹

之前有親戚住峻瀅，上去佢屋企食飯好唔方便，佢仲要出市區買外賣返嚟食，食完又要搭返車出去。配套真係得人驚，最後佢都頂唔順，賣左樓，搬去其他區住

有得揀都想住新樓
雖然新樓唔實用

之前同而家都係
但啲配套呢兩三年會陸續落成 5年後會方便好多

峻瀅還峻瀅,
即係一個德福, 一個麗晶咁樣